[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(3156)

冇人開

買左既場次開哂對家

仲有無水

松鼠fg 有冇同路？

同路

。

有咩開心得過鳩買，仲要中
水戶bb

日穴有冇VAR?

見到999完post已經知奶嘢

食下夾角先 買個7.5b

山神頂住呀

好似有 日職無

俾你開左..屌你

屌你老母松本
追和未

上個post #1000係邊個
睇唔到

廢木收錢

兩條3x1都gel緊

琉球食屎狗

緩交cup 橫bin停入波 松鼠快入 臭腳成功演頂撚住

松鼠

大宮應該有個12m，冇VAR

水手gooooooal

水手goal

Yokohama

水手

626 水手goal

diu asw

東京 針

有橫濱兩隻字的都是好隊伍

asw

係呀..無左一千可能我一個佔2個位

asw中

仆街asw

東京讓咁少就輸

水手 626 都得
不死雀快cup

屌佢全家 次撚次都比佢祝福

見識到ASW既威力

龍門派膠

跪求水手頂半場阿

長跟asw邊有窮人

無

水手fg

有冇人有asw tg gp

以後盲跟asw了

好似得我買626

千葉

Me

識野

1-1

1:1

可唔可以入多球先先

6點全半大？

水手龍牛油手

6shaw 1-1 asw

一講就即入

2球都輸keeper.

東京秒追和

第一場半大

賭錢on9到

串左水手加隻雀啊

1:1都冇撚用

松本！

力做和？

松本

幾時到千葉和

臭腳 on9??

jump 飛腳

東京快d 入多啦

東京叻仔
上場對閪花上半一球都唔比 下半入2
今場秒半大

成功太琉球係咪唔識入波

屌臭腳冰角

綠雞！

綠雞1:2

橫bin細波針

you cashed 松本

千葉入一球先啦

4.5s要了

5c

雞cup佢

綠雞Cup佢老母

雞腳

琉球cup未

東京 快cup
不死鳥 快cup

冰封

缓交妹

臭腳冰角

綠雞追和再cup

臭腳1-2

腳1:2

腳goal?

腳 21
雞比多粒

1:2

屌松本秒輸翻

不死鳥半大

nba

大宮真係唔識刷

點解成日都要比人入完先肯即刻追返球 一早領先兩粒唔好咩

買大的人有福了

屌 臭腳大同千葉大要左千葉

11c 抽1 100 開到先留

仲有150蚊買乜好

明亮ching好似買咗角大

等你

我屌你老母松本

串左不死鳥點搞

柏雷肯入未

屌你老母千葉

甲府京都入波啦

盤都買唔撚到

岡山差你呀

水户rc

大阪一哥

入錢啦我都要左不死鳥

水戶red

水戶rc

也唔入比人入啦

不死鳥又秒goal半細

千葉大波24

松本生性啦上場又臨尾香，今場又輸

不死鳥456佢啦

入多50 買盤吧

東京4.5s有幾多掃幾多

不死鳥對家紅牌 共勉之

其他4關叫緊糊

不死雀快

好撚後悔要千葉唔要臭腳大大

水戶係咪on9

金仔

成功丸2:0

跟哂luke shaw對家又cash
易到

千葉要反cup

成功2:0

快入啊

屌你

成功丸勁到

繼續入唔該

成功

橫bin 3:1

山神被禁屌

橫bin..

不死鳥半場追和先

綠雞

不死鳥生性啦好嗎

3關全過抽3 派100

lm

太陽神場波咩事
24mins 8C...

LM

不了

金仔！上！

長期角大

買左東京既手足係咪震緊

松鼠幫幫手呢場死左先

4:1

41

橫bin勁撚到

Luke shaw快比水！！

屌你真係私家臭雞

橫bin

有印象開親即場 上半一定角細 下半出尼爆
對水户半0全10 對千葉 半2全11

買左橫濱盤 早知買主w 唔信4:5

松鼠角大係咪針得

所以狗會唔開角

喺

點解覺得不死鳥似人地紅完繼續456

廢鐵04

JUMP死了
快入呀！！！

狂刷角呀！

我買左8.5S 最後應該9

千葉1:1!

千葉1-1

千葉!!!

臭腳入未

金我屌你老母，入未呀

千葉cup啊！！
一係比人入多球！！

成功丸3:0
我球

唔賭喇

Lm

差不死鳥

有無人一齊屌金老母

成功丸整多粒
松鼠快入呀

千葉gogogogogo

3:0 啦
要左波膽?

援交

松鼠入一都收貨

知錯未shaw And 反摩清泉

626半大ok?

3.5B

即場又冇入球

8串1死係德島大波手上 最快入波都開唔到大

援交 松本

不死鳥 松鼠唔入都刷下角

im

知錯啦我
金錢的教訓

千葉-1
腳快刷

屌爆金澤老豆 老母 細佬 家姐 呀哥

甲府入波追和啦

松鼠準備進入76分鐘入球高峰

千葉嗰場快手入多球啦

廢木又12碼

成功丸開到6球，頭10抽1 派300

我

me

不死鳥半大未

Samsung 入波未

不死鳥 入未

唔入比人入啦啦

水手ng？

明亮對家真係冇死

松屎唔撚刷角 食屎啦

屌 luke gor上水未

愛媛入沒呀

其實全部唔中 同全部中哂 係一樣難度
Shaw勁撚到

甲府開大啦

綠雞追和派2個 100

放棄左

說好的甲府大波

京都半大

和都好呀

綠雞咁都追到和我派你100

太陽神goal未

又中4串1

松鼠0:0踢黎做咩

千葉大得1.88都仲要喊得咁辛苦
臭腳大2.25就一早開左

水

Omiya goal yet?

不死鳥想點 ..

愛緩真係正狗閪
又一次中咗招

祝w

松鼠0.5/1b allin

不要再說了

京都紅咗半大啦

臭腳入完之後成場波乜都無

@shaw

唉千葉

松本會絕和
不過冇撚用

@佢做乜尻

都開左2.5好過千葉啦

老鼠

甲府垃圾波 唔追和 屌

十幾場波得1場半大 琴日10場波0場半大

Bird

不死鳥 goalllllll

町田入完一球就收皮

松屎斷腳啦 唔刷角

千葉屎原反cup一世球迷

水手10.5s

6點三場半大

不死鳥快cup

不死鳥請CUP

6點先係半和聯

Omiya pls goal

垃圾千葉

重慶100％

加油

水手針

３場半大！！！！！！！！！！！！

東京 goalllllll

不了 想全對家

4x5半大差柏雷

甲府屌你啦

千葉大波呀 屌你

asw 2:1 shaw

asw破燈

東京2成控球都cup

等睇松屎5c完

東京上場唔見你咁勁

1:3

買佐場無波入既波

Tokyo boom la diu

比人燈死千葉大波

柏雷半大一世球迷

松本真垃圾二場都係咁

但呢下反擊堅靚

千葉大 腳角大 24

4賠半大goal

GOALLLLL
3.5B

下面個條又全對家cashed
賭錢真易

東京4.5s點頂

比luke燈死

媛交

松屎6c

66666

Cls

差你咋松鼠快入

上面全同路
下面全對就收錢
真係易到

針 好彩小注過關

下次跟足你對家

巴打你鐘意邊隊， 然後買自己對面
應該羊到ＦＡＴ ＦＡＴ

松鼠肯入未

頂 終於輸？買左水手

開個4:2黎啦成功丸

屌唔撚係斷一場甲府全大啊

水手想點

水手10.5b?

改一改係到？

仲勁過asw

山神似乎頂唔住

問6shaw拎返

松鼠00 咪撚踢啦

屌 放棄千葉大波
咁樣比人燈死

水手goalll

愛緩1-1

dllm 燈膽咪撚學人買波啦

2:2水手

2:2！

炸！！！

炸

fake

屌 垃圾

打完nba未

千葉屌你 大波呀

甲府吊你大波呢

炸糊

炸乜撚

垃圾甲府斷腳啦

炸完東京3:1?

甲府屌你老母啊

松屎入波未

屌你老母 千葉大波呢 波呀 我要大波呀

櫪木咁都頂唔住

京都快cup

屌你松鼠想升班就入波啦

比人燈死左啦

支持松鼠快入

腳有種就刷多2c
千葉有種就俾多粒

千葉絕殺未

Luke gor好波

差水手 ..

水手ng 100％

冇啦 比人燈死

千葉大波cashed

町田2:1

大波日

goalll

好波 嚇撚死人

町田

松屎絕殺未

腳哥 俾2c黎威下啦

屌你老母德島甲府nba未

松屎呢？

岩岩有冇人跟左我水

松屎唔入波

5x1 斷1 jump

屌 斷橫bin細波

屌你老母炸乜撚野

最早入波又係佢地
之後無波入又係佢地
人地個個nba

8串1斷1 針

終於屌到千葉大波

真係激撚死屌佢老母

馬會精選00

太陽神1:0

屌 無得反cup馬會

嘩 開一開馬會個賽果
半主半客半主半客

禁都頂唔到

山神大船crashed

山神針

Sad

今日智利又係

山神大船針

山神
不死bird
水手
暫時全對家

叫親山神都係廢撚到仆街

想死禁樣絕殺

Pk金澤

626半大無要

不死bird cup未

長崎成功丸 3-2 FC琉球

下場

今日暫時未中過一場

今日連中7口中...轉頭完場post
再抽人派

第一球唔係黑左 就1:0

金澤兩隊垃圾 我屌你老母

又上盤日..

柏雷絕殺 屌咩

7c

FC橫濱 5-1 岡山綠雉

橫bin 5:1 勁到

我了

成功丸求下你4:2

同求

3:3未

我luke勁撚到

8c

松屎6.5b cashed

7.5b bashed

幫幫手 推3場 咁我就追到數

Ok

呢期日假d大波咁好買又高水

松屎0:0 8c ft

援交妹極限反cup 2:1

成功33

號仔幾勁

愛媛交2-1

KK

援交反cup

緩交妹好波

神奇8c

好鬼 點解得即場係冇波入

屌 完場都黎爆角

屌松鼠踢禁撚耐0-0走盤

馬會識揀

針埋呢條3x1應該真係戒一排賭
最近jump得太犀利

琉球馬上停止入球

爆左7.5s

緩交妺好ball
SC兩球十二碼都贏唔到

屌 垃圾橫bin 平時就唔撚入 一買你細波就456

好波援交 搵個援交妹賀一賀

甲府

流球想補到入?

原來廢木有2個12M 即係miss左完比人cup

買左長崎主w差d心臟病發

咪啦

飛腳串橫bin串松鼠cashed
估到梳你jump
6點3場全下盤派你$100
冇咩事我出返去

哈哈 me2

冇你 點屠馬會

串左佢 差佢一關 大家咁話

垃圾木 屌你老母

想死
買左松鼠8.5b
2x1 援交勝串松鼠勝

禁爆平安鐘

下 兩球12M

勁撚到

摩 我呢兩日針到就破產...

日本仔正垃圾波

呢排贏好多 抽5個派我200

5點買左6注 只中2注
6點要全中了

山神反cup plz

比個機會樓下

我派 貼你戶口出嚟

東京不死鳥山神穿盤派100

Allin左水手ng
唔中戒賭了

支持

橫濱成功松鼠，屌你老母走一

兩場韓假蛋蛋

貼左

山神反CUP唔該

馬會戶口number呀

asw要東京+4.5s 係唔係要補定2：3

櫪木咩料 十分鐘比人杯

2:4

派我嗎ok

5點全半細 6點全半大

屌 有無咁撚黑
以為叫糊

水手NG?????

入球細 角細

100%

甲府上場唔係好勁架咩

岩岩贏左少少，拎哂去買六合彩

山神唔輸 抽3個100

有2個心水number 要?

韓狗一球都唔入

好呀

1 2

水手追和好嗎

all in左4.5s 希望頂到

各大燈神要咗邊隊 有無節錄

水手ng

好

天我杯了

jj1:0

jj

尼緊將會係71前o既最後一期6仔,兩者皆出現1這數字 明顯1是必然要出的
再者中國一詞筆劃為15 香港筆劃為20 尼緊71 係70周年 3者皆為5的倍數
順應o既下一何倍數將係25
總結 1, 25兩數字必然開出

跟

3-1

東京31

東京3:1

東京點輸

東京停角 屌

不如湊夠埋其他4個

4:4

西京

大波咁易 屌

4.5s點頂

屌咩 打完篇6仔分析文 626又針 水手直接入埋棺材

水手依個數據都輸放棄叫了

不死鳥快入

真係不知所謂 咁樣豬

唔刷角咪要輸

山神垃圾到仆街 仲衰過學界

講得多就唔準
陣間落去買返2注先

水手 垃圾

求其 日本波預咗係咁睇佢想開咩既主

山神可否追和

山神唔似追得返

終於中返場
3.5b

水手72%控球權輸緊3粒係咩事

山神追和ok?

ok

26318170

準備封鎖

3星入未

30分鐘容乜易3:3?

屌你水手

4:1 gel得？

東京主場讓咁少派錢

東京咁就讓一球，大波膽

luke gor 水手勁中

4 1

水手廢到
叫到廢事

進入垃圾時間

thx 6shaw

要叫4:4

山神追和 水戶頂實

不死雀反cup2:1

好波，四中四入球

東京熱好撚勁

30分鐘容乜易4:4?

水手fg casheddd 4ng jumpppppp
3.5 cashed
山形山神cup 得唔得

456

講完即針

邊個話客隊ng

容乜易55

水手想點針死

京都不死鳥 cuppppppppppppppppppppppppppppp

大家都係橫濱 點解水手咁柒?

山形快d 追和

水手 秒戒賭

626 1:3

水泥Gel

山神追和就夠

6點4場日假
3場入完比人Cup

水手比假希望入一球好嗎

柏雷大埋佢啦

4:1 東京10.5s 12.5s等收

4.5s針埋

東京4:1

LM先

以後買自己對家算

留返比你驗腦

跟機派

山神和就夠

想買10.5先黎連c

下一隊真係好難買

4:5派999999999

4.5s慘死

上盤日

有冇咁撚廢呀

水手ng 種5:1

有

主其他

All in 客第六球，唔中戒賭

6點全上盤？

夠膽就ft 9C

第一對第二但第一勁咁多

山神下半0角0射

角小驚西

夠膽4:5

山神私家雞都贏唔到，鬼盤正仆街

10.5b gel and cashed

唔係咁猛呀嗎

係反手定咁夠薑

柏雷點輸！

小試主其他

直插5-2

626追和派2個300

有無人派左

山神打假

一買完角大就停c

一睇就知啦

柏雷gel

Lm 我全針了

屌4串1差呢場 又針

10啦

20幾分鐘點會無一c，無既話可以報ICAC

角細點頂

le場最低水?
永遠d串一定係斷低水

距離柏雷客w仲有20分鐘

柏雷真係可以去馬會排定隊收錢都得

傻閪626比人cup3粒 屌你老母

真係完全唔知點輸

柏雷終於正氣唔撚手足了

唉屌山神

求派

11c

-1C

6.5b

4:1 12.5s gel得啦

屌你老母刷夠未

不死了個前鋒勁到

今場山神先係大船

東京打鐵上身ok?

係咁刷c
啱啱入咗個12.5b

山神追和plz

怪唔之得

狗會山神出下盤引人

山神求你

-2c

反手撚手足

水手 81 83 90 分鐘追3球super

11.5b gel

水手傷返球面子球先啦

3X1中

4:5吖笨

12c

12

No goal

角細boom

太陽神22場波開得3場大
長追細=上樓

同水手講永別啦

水手個龍廢到

13

13c goal

14

刷禁撚多 入返球啦

14c goal

山神入波紅格

掃角大

不死2:2

18角神話再現

水手4:2未

應該15c完

差山神

山神入未?

42

4:2

水手已死

鐘聲響起

全下盤 抽1派$100

一買就輸

4-2

5.5b

劇本追和ok?

有無神話出現呢

2k 客NG cashed

冰角啦

主其他派100

asw gel 水手快追和

快少少 比多3c

4:5 抽1派500

我都買左
依家叫緊客入多粒

仆街一下爆c4倍幾入唔到手

lm定 實反cup

不死鳥係咪咁垃圾

冰撚住呀

比個12m客

山 神

主入2粒

43啦屌你老母

不死 3-2 ok？

1000 5.4客ng
快手唔該

44啦

刷多兩角

不死鳥快手啦屌

針死了

三星

Gchi

水手ng cashed 有冇機會4:4？

No!

入左角大先冰

山神24

仲有既

山神追和ok?
水戶踢少個都得啦

補幾耐 fc東京個場

真燈神。。。
哥倫比亞 8.5大😊
哥倫比亞 盤😊
哥倫比亞 1st goal😊
火炎 2nd goal😊
紅牛 無入球（第三球）😊
紅牛 12.5大 😊
la 9.5細 😊
東京 12.5細 😊

連燈燈神呂不韋
燈咗一百年

-2c ok ?

4:4好嗎

多手入左15.5

冇12m？

水星 山神 一粒都無

不死鳥 入啦求下你

不死鳥絕殺好嗎

斷山神

不死鳥快啦屌

手球 有var一定有

+5

水手學下韓k啦 追3球ok?

屌刷撚到我爆曬就冰 屌你老母

屌 難怪4.5s針左 asw要左

入多球啦

快手32啦屌

兩連角

算啦 停曬腳

山形追和未

水手就咁完場甘心咩

柏雷呢場原本就係鬼盤 買咩山神

15啦

16啦

日職射6球 咁hi多做咩

噢食左

唔係14咩？

屌 斷山神

垃圾不死鳥 打多個都比人入

陳生中咪好囉

有冇 山形山神手足

佢大戶，中又成日派

32到 捐撚哂佢

半格都無

完

水戶cashed

發覺自己好燈

我仲燈

噢
無得派

一陣想大注意女 上場對中國見到有隻閘幾穩隻前鋒幾有活力 不過冇睇過荷女踢成點

唉

4注中兩注 白玩

女足好難捉摸

出返去先 原來6點同梳同哂路

不死鳥 我屌爆你老母西呀

荷女後防好廢 進攻幾好 9號射波好大力 幾勁

追角大追到買貝渣灣

唔賭了 再見

YY出水未

九點女女點買

Allin荷蘭

認真 輸到無哂錢想死
呢兩日剩米粉唔出街哂車錢了

有無人東京果場c未派錢

德女對家
抵買

15角味

女足點部署 荷蘭好似食撚滑咁

要左荷蘭妹

山神仆街波

要左大

咁多場大波 點解要左松鼠🐿️

正 山神𠴱場鬼盤易玩到

近況

今場是8強比賽，在中立場舉行。意大利女足剛戰贏中國女足2比0，勇闖8強，球隊在今屆賽事4戰3勝1負，表現令人驚喜；但面對另一新興力量的女子歐國盃冠軍荷蘭女足，各方面都顯得吃虧，不易爆冷。荷蘭女足剛戰贏上屆亞軍日本女足2比1，今屆賽事4戰全勝，氣勢甚盛，攻力尤其出色；加上對賽近績佔優，今場料可繼續過關，「入球」大也要捧。

東京大回血

星期六 1 松本山雅 (主) 對 大阪飛腳 (客)
大 [2.5 球] @ 2.25
星期六 3 FC橫濱 (主) 對 岡山綠雉 (客)
大 [2.5 球] @ 2.15
星期六 8 FC東京 (主) 對 橫濱水手 (客)
大 [11.5 個] @ 2.35

荷蘭1.67

買左就67

戶口得返8.7….無哂錢
有無人派

九點要荷爛定大波好

派40蚊比你變48.7

Play sick

好呀喂 起碼有機會聽日買到個飯食先啦
有無人做好心

低水開硬既話無窮人啦

點即場1.5/2 足水就買大

咁認真

無水
針到傻了

係一個循環

終於中過關

Same

4*1斷撚左山神

all in 女足

9點買大波

All in大麻妹

烏拉圭全日重心

荷蘭女足

all in 左德國

意大利下盤

我屌你老母中共 屌你老母777
又有人犧牲咗 屌曬共產黨全家 屌你老母

買左意大利半主

連贏緊個位ching呢

針左先 日本波輸左我十萬

搵場大注轟落去發洩下先 羊到飛去東京屌架妹

邊場?

我個心好痛啊啊啊

好撚辛苦 日撚日都mom住有咩事 精神無撚曬

真定假

唔想po 好撚7

Post 啦

想G

追左垃圾水手角細 完 無可奉告

意大波有冇機

荷蘭100%

2100 2200 2230各轟100k 好嬲

我標曬冷汗 原來香港有好多人好冷漠。。。

9點轟咩

尋日入3000 500一注 豬左5注fg 屌你老母我買荷蘭fg夠膽豬埋我

No la
睇岩就 300k 3x1

。。。我係一個tg gp上面 想討論下反送中 結果無一個人應之餘 仲可以傾點吃喝玩樂

港豬是咁的

算啦總有呢啲人 七一努力呀

真係 有人死丫依家 屌你老母 個個諗點救香港 佢就諗點玩

見到依班咁既人就心寒

意大利

71屌柒婆老母

無錢買 支持荷蘭妹

呢個係需求層次問題
d劣等生物覺得唔餓死就得

打算朝早0630直踩到遊行圍埋佢老母西個屋企

直屌半客高水2.42 有冇同路

2100 下盤 有冇同路

坐地地等人救下半世 唔死都無撚用

荷女 安哥拉

屌那星 我班fd都係 叫做有一個係溝通到

but買唔到大連一方cup

買左意

算啦講多係曬氣 同同路人講先有用

傻啦 自焚都唔理 唔好做呢啲傻事

半客

荷女 100%

難聽啲講
儲錢移民啦，係外面比人當二等公民好過係自己地方做二等公民

半主

買左

不了 無打算移民 土生土長香港人 救得幾多得幾多啦

意女

需則我發覺做乜撚野 個政府都係唔理

想g 平時索咁多打過和啫

最尾個句

香港政府究竟發生咩事

買左！

我都想知 邊有人做政府 咁撚樣潛水

客禁屌

左

復出買左？

上面要渣壓香港既錢
等如你好似玩三國志徵稅一樣

聰明

說易行難 你真係想去一個全新嘅環境識全新嘅人咩

意粉

yes

要做嘅係 喺你個行做個最頂尖嘅人 一係就好有錢好有影響力去改變

移民？ no sorry

有冇人買左意大利女足入球大

南華都得啦

大連一方入多粒未

講真緊係唔想走始終所有事物都已經慣哂，去外國真係未必岩
但望住個地方一路咁變 自己又無辦法，一樣好難受

01未？

最後40蚊買咩好 目標上一萬

01

犯規

死都唔認輸!!!

71見

快撚D入波呀

希望呢度咁多位巴打平時幾千幾千咁推 贏咗啲嘅記得捐啲俾立場新聞 佢地需要錢打官司

利申 課咗5k...

我將馬會d錢捐左去上次登報
入左500重新起機

屌 意差少少

好波 最後100食飯錢都輸撚埋.

荷蘭想拖到12m？

女足大波未

荷蘭0射

女足埋門無乜力

今晚六仔一定要中

大波正式玩完

想買大波波

講個笑話 女人踢波

荷蘭遲早比人入

真係好ＯＮ９
意大利１２碼位射波。。。
粒波既力度。。。應該連ＢＢ仔都大力過佢。。。

她只是個孩子

別怪他

擺明做緊0:0啦

入波未

點算好

半和先

999

凸點既孩子